### Задание: Многопотоковость

#### Напишите программу, которая каждую секунду отображает на экране данные о времени, прошедшем от начала сессии, а другой ее поток выводит сообщение каждые 5 секунд. Предусмотрите возможность ежесекундного оповещения потока, воспроизводящего сообщение, потоком, отсчитывающим время.
#### Не внося изменений в код потока-"хронометра" , добавьте еще один поток, который выводит на экран другое сообщение каждые 7 секунд. Предполагается использование методов wait(), notifyAll().
#### Написать многопотоковый Producer и Consumer, где Producer на одном потоке вгружает в блокирующую очередь (LinkedBlockingQueue) слова "Страдание" из книги Война и Мир том 1, а Consumer на другом потоке их выгружает и считает. В конце корректно остановить приложение.
#### Android* Написать приложение, код которого вызывает Thread.sleep(5 sec), показывает Loader но не блокирует UI. По окончанию sleep Loader пропадает с экрана.